'Misschien bedoelde ik dat je dat zei, maar ik bedoelde zelfbeheersing.
U had, op de een of andere manier, gebroken grenzen gisteren, en weglopen voor die van jou beheer; maar vandaag ben je weer terug - en zoals ik niet altijd kan zijn bij jou is het het beste om je zelfbeheersing onder je eigen bevel te geloven in plaats van de mijne. "
"Het komt op hetzelfde neer.
Ik kan geen zelfbeheersing hebben zonder een motief.
U bestelt mij, of u nu spreekt of niet.
